紅館保安：倘警放蛇早可杜絕

2018年08月02日

紅館保安：倘警放蛇早可杜絕

■記者早前在紅館外守候，見到有警察截查售賣黃牛票人士。

【本報訊】黃子華連開26場《金盆o浪口》棟篤笑，警方於前日尾場拘捕多名內地黃牛黨，《蘋果》早前連日在紅館外守候，已發現為數約30人的內地黃牛黨異常猖獗，每日在場館外不斷呼叫「收票買票」，即使保安多番驅趕，仍未見收斂。《蘋果》上星期六獨家報道內地黃牛黨趁子華開騷來港搵食，有曾任職紀律部隊的紅館保安員認為，警方早可杜絕這類不法活動，「好簡單之嘛，有心放蛇實拉到啦」。

「回水杯」亦炒賣

《蘋果》早前放蛇，揭露這班操內地口音的內地黃牛黨，原來兩手空空來港，化身成「劏牛黨」向本地黃牛黨壓價收購門票，再賣給他們的微信客戶群。其中一名劏牛黨成員「興哥」的微信朋友圈中便有大量賣票宣傳，除了提供票務訂購熱線，更呼籲微信內的朋友到一個內地網站購票，將其黃牛票當作主辦單位門票般發售。

除了炒門票賺差額，劏牛黨更連原價100元的紀念品「回水杯」也炒賣至180元，相信內地市場有價有市。有本地黃子華粉絲批評，這班劏牛黨非常「狼死」，見到準備入場的觀眾在場館外等人且手上有票，「直情伸手掹你張飛，問你賣唔賣，好似想搶咁」。

■記者李啟發

上一則
上一則
涉炒子華門票還柙南京來港10年 月入2.5萬IT優才淪黃牛黨

下一則
下一則
非永久居民 服刑後遣返內地

非永久居民 服刑後遣返內地

涉炒子華門票還柙 南京來港10年月入2.5萬 IT優才淪黃牛黨

拉緊阿婆執紙皮邊到得閒

打人你就叻，拉黃牛又唔見你咁叻

黃牛有咩問題

應該黑警驚被人鬧：炒黃牛就拉，炒樓就唔拉

搞笑，早幾年洗燥賣飛去紅館排隊
當時班保安自己協助班南亞無間輪迴咁打尖
唔係出聲屌柒佢既地既排頭五買唔到飛

其實點解大陸人會識睇子華? 都唔係大陸明星，講啲野又係香港事，聽得明咩

佢將d野去番應有既價值
如果貴到唔值就唔會有黃牛啦

你岩你岩

哎呀
咁優秀既人才拉左幾可惜